聽講羅冠聰喺深圳人民醫院出世，深圳人民醫院呢次大撚鑊

羅冠聰籍貫廣東省汕尾，基層家庭出身，1993年7月13日生於深圳市

一個大陸出世嘅人都咁反共，好心你個垃圾國家反省下啦

以後納dee 老婆送去邊

梁天琦係我哋嘅典範

我愛梁天琦